{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun meres ja olen oran≈æ. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed ja saba"},{"text":"Elan vees"},{"text":"Minu v√§rv on nagu porgand"}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine kodu paljudele kaladele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest"},{"text":"Paadid purjetavad minu peal"},{"text":"Vaalad elavad minus"}],"options":[{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Park","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole √§mblik, kuid mul on palju k√§si"},{"text":"Pritsin tinti, kui kardan"},{"text":"Peidan end kividesse"}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on raske ja sa leiad mind rannast. Vahel v√µib minus kuulda ookeani. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kunagi olin kellegi kodu"},{"text":"Pane mind k√µrva √§√§rde"},{"text":"Ô∏è Mind leitakse tihti liivakastide juurest"}],"options":[{"label":"Seashell","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja ujun ookeanis. Laulan laule ja mul on auk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja, mitte kala"},{"text":"Hingan √µhku l√§bi seljal oleva augu"},{"text":"Sa v√µid kuulda mind vee all laulmas"}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on kest ja olen v√§ga aeglane. Mulle meeldib salatit s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja selili"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohelisi asju"},{"text":"Olen aeglasem kui tigu"}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala ja elan korallriffides. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen paljudes erinevates v√§rvides"},{"text":"Elan korallilinnas"},{"text":"Teised v√§ikesed kalad on minu s√µbrad"}],"options":[{"label":"Reef Kala","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mul on suur suu ja teravad hambad. Ujun ookeanis ja m√µned inimesed kardavad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Mul on palju pontsakaid hambaid"},{"text":"Sa v√µid n√§ha mu uime vee kohal"}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mul on m√µtekas nina ja h√ºppan veest v√§lja. Olen v√§ga tark ja m√§nguhimuline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja, kes elab ookeanis."},{"text":"‚ô° Olen tuntud selle poolest, et olen s√µbralik ja intelligentne"},{"text":"Sa n√§ed mind lainetes h√ºppamas ja m√§ngimas"}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Walrus","isCorrect":false},{"label":"Angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen merealune koht, kus on palju v√§rve, kalu ja taimi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Palju kalu elab minus."},{"text":"Taimed ja loomad teevad ilusa kodu."},{"text":"Mind ehitavad pisikesed loomad."}],"options":[{"label":"Korallriff","isCorrect":true},{"label":"Rand","isCorrect":false},{"label":"Saar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja mulle meeldib juua piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib m√§ngida stringiga."},{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Inimesed hoiavad mind vahel lemmikloomana sees."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Woof, woof!\". ja liputa mu saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Inimesed hoiavad mind lemmikloomana sees."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Inimesed joovad seda, mida mina teen."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Quack, quack!\". ja uju vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Mulle meeldib tiigis ujuda."},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Nina vingerdan."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√∂√∂givilju."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning pika t√ºvega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Kasutan oma pikka nina joomiseks ja du≈°i all k√§imiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud."},{"text":"Olen maailma k√µrgeim loom."},{"text":"Ma s√∂√∂n puudelt lehti."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan v√§ga valjult ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen v√§ga v√µimas kass."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on √ºle kogu keha mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"No kaks minu triipu on t√§pselt √ºhesugused."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ronin puude otsa ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib okstest kiikuda."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldivad kollased viljad, mis kasvavad puudel"}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}